陰公豬！利迷赴基輔航班取消

【體育】今屆歐聯決賽遠在基輔舉行，早前已傳出機票供不應求，更有航班無法成行，影響球迷享受比賽！

今季歐聯決賽由利物浦與皇馬對壘，不過雙方都難以稱得上有「地利」，因為無論是利物浦市還是馬德里，離開決賽場所在地烏克蘭基輔都遠達數千公里，對兩軍而言都是長征。不過除了球隊之外，球迷們都要橫越德、法、波蘭等地才能抵達觀賞決賽，早前已有報導指不少皇馬球迷已因路途遙遠退票，放棄今次的「睇波」機會，但旋即又出現另一個大問題。

根據《BBC》報道，有3班飛往基輔的航班因為無法爭取到降落時段，只能取消收場，數以百計球迷要另覓方式到達賽場。有說每位球迷已為航班付上1000英鎊的高昂票價，但最終仍未成功起行，可想而知這幾天基輔的天空是如何的繁忙。

不過當地飛機再多，亦不能阻止今次比賽的主角成行。周四一眾利物浦球員已經動身前往基輔準備歐聯決賽，大熱的球星穆罕默德沙拿等人固然在隊伍當中，自3月受傷之後少有現身賽場的安利簡恩（Emre Can）亦有隨行，年青球員如居迪斯鐘斯、甘馬曹等人亦有隨隊。消息指球隊將在周五晚作最後操練，迎接周末的大戰。

去到咪又係俾人打，省返筆錢好過啦

係遲d打鳩埋你

決賽嗰日唔好打 全隊過曬嚟
我係唔會收你張機...票

熱迷最唔陰公啦 一早出局轉台睇nba

去到咪又睇住利物浦攞亞軍